好想喊

係條街到，聽住歌行路。一邊行一邊諗起以前同個ex啲開心野，琴晚仲夢到佢。點算？

唔開心到喊唔出，點算？

我係好大聲喊，但冇個咁嘅地方。

我好你小小 係酒店睇左佢last seen 兩個幾鐘都唔見佢on 應該同第個出左去了

即係點吖？

我黎接你

認真教下我點做好啦。我同佢係0可能咖啦
點解我要咁衝動

黎接你之後慢慢教

我迷失咗，我已經唔存在喺呢個世界。冇人會揾到我

我喺連登搵到你啵

你飛佢?

I mean 佢有online 嘅話就即係佢冇出去 但佢已經冇Online好耐所以我估佢宜家應該好開心咁同第個食緊飯

呢句幾好笑
7/10

係吖，咪笑囉。我已經唔想理任何野了

入被竇喊出黎舒服d

呢排晚晚都係。。。

一齊喊

喊完就要重新上路

連登係呢一個世界

係

慘

好

想cow梨

if I can

另？